求助...比電訊公司屈機

求助...比電訊公司屈機

比佢哋撳住搶，有冇辦法可以點樣做？

欠他們3個月費，現在收我$4000蚊

重新簽約，完

Thanks

餘下月費？
你係咪直接斬咗份約

3個月冇返去，所以冇交，最後客服話交返就得

正常依D 打番上台話交番就得
佢都只係走佢正流程姐

應該係計左你cut plan
所以要收返餘下月費

我諗係樓主耐冇交錢
所以netvigator當左你解約